1. Прототипное наследование в js, используеться для уменьшения нагрузки в памяти,
   что бы небыло дублирования кода в задачах. Наследование происходит свойств и
   методов от родительского класса или от функции конструктора на которой был создан метод.

2. Метод super(), вызываеться в дочерних класах для того что бы связать свойства с
   родительским классом если нужно разширять свойства конструктора.
